[集中討論post] 復仇者聯盟4 終局之戰 Avengers: Endgame 歡迎劇透

出面有太多post 好亂，同埋會阻住其他無睇marvel嘅巴打，希望可以其他post爆咗之後集中返依一個post
Q. 喪禮有個後生仔係邊個?
A. Iron man 3 收留Tony嘅細路，marvel studio 10週年張相都有佢份
Q. Black Widowk唔係有個人電影咩？死咗點算
A. 個人電影係前傳
Q. 片尾打鐵聲係咩？
A. Iron man 1 整mark1嘅聲
Q. 點解CA拎得起個鎚？
A. 個鎚認為CA夠資格

以上問題唔好再問！！！歡迎補充！！！

新黑鬼Ca後面

整合下有咩致敬/彩蛋位歡迎補充
I am iron man
Cheeseburger
Hail Hydra
I can do this all day , I know
falcon : on your left

係喎講時講 五年之後係咪有個分享會嘅
有個男人喺度講自己感受嘅時候
唔知點解啲人喺度笑 講嘢嗰個人係咪導演客串定咩

係導演，之前都客串過做醫生，好似係ca2

Thanos個時要特登搵巨人整手套，為左唔比佢打鐵封埋佢隻手
點知今集tony咁易整個可以承受寶石力量既手套
好似兒戲左d

佢啱啱返落地球個look簡直係老態龍鍾

Cheeseburger

即係邊個位

致敬ironman 1
Tony 一返到美國就話食cheeseburger 先

死個一幕同喪禮個度真係喊左出來

瘦到見骨